# cities-and-numbers

Мой единственный репозиторий на русском языке.
#### Code review
 - Основной код лежит в файле main.py

Чтобы запустить программу, необходимо запустить файл main.py с помощью интерпретатора Python.
Со мной можно связаться по электронной почте: bigproject404@yandex.ru

Буду рад любым отзывам и идеям.
